覺唔覺Bsc入面Dean List / 1st hon 既人，唔少係亞斯伯格症候群？

主要想講理工科果D 入到Dean list / 1st hon 既人
真心似亞斯伯格症候群
雖然唔識同人Social （p.s. 你會覺得佢對人果陣好怪）
但學術上的確好勁 係高IQ既

p.s. 只係討論理工科，文商不在討論範圍

知你拎唔到啦
No 自hi la

文商基本上同理科冇得比
弱智都可以吹水拎first on
利申: bse gpa 0.9

商不嬲係岩外向交際人讀

所以我唔岩

商科真係未必需要讀書好勁
識交際重要D

但理工科唔同
真係需要識專門知識

商科根本不應該是大學學科， 只可以當是職訓certificate

咁文科係咪唔洗腦

認同

利申讀商科